有冇人覺得自己慢慢變成曾經不屑過嘅一類人

到踏入社會，先發現好多野唔係自己控制到
慢慢慢慢，意識到自己已經變成左學生時代好不屑既人
周圍發生緊嘅事，開始扮睇唔到，開始覺得準時返工先最重要
待人接物又要烚熟狗頭咁，明明討厭又要扮友善唔介意
曾經以為自己一世都唔會變成咁

偶爾諗返起十幾歲嘅自己
我好掛住佢

人生最慘莫過於慢慢見住自己由一個人變成一隻豬

減得好辛苦

btw 樓主

都唔知應該憎依個社會定憎自己咁懦弱

喺香港就要認命

有乜計，細個睇多啦A夢同大雄間屋都覺得好羨慕第日一定要努力搵錢過呢種生活，結果努力咗咁多年發現莫講話屋，屌你老母一個衣櫃位我都買唔撚起

覺，有時好多野自己控制唔到，即使可以自己控制，又唔想負個代價